Tous les contenus en anglais présents dans les fichiers des sous-répertoires proviennent
d'une extraction de bases de données du système pathfinder-2e: 
https://gitlab.com/hooking/foundry-vtt---pathfinder-2e/-/tree/master/dist/packs

Ces textes sont assujettis aux conditions de l'[OPEN GAME LICENSE](../OPEN%20GAME%20LICENSE) et de la PCUP de Paizo.
